賓穎首愛回家得番純音樂

今次tvb反應幾快

聽音樂好過聽佢把西聲啦

Tvb呢啲就快手到仆街